D人下午點零鐘仲講早晨咩心態

講午安唔得咩

早晨！！！

早晨呀！

再嘈唔撚講添呀 咁多要求

行山個個都早晨

呢個真 早晨！

咩心態

咪唔好講